有冇人8 securities app更新完入唔到？

login話我錯密碼
按forget password又話error

得我一個？

Check mailbox

垃圾8仔
收人錢仲邊有人用

冇事

邊個重會用 又要收錢，又唔係當離岸acc

之前活動有送一年
不過個APP真係太廢

？？？

你重裝，我之前都係垃圾

其實佢個app除時仲好過ib
但呢間野驚佢除時執

想唔用8仔，有乜其他取代推介? Thanks

唔驚！
好好用好抵用

邊間文易唔駛收錢？